決定以後都帶口罩出街

昅撚夠我未 靚女又昅 肥婆又昅 我而家做鴨呀？

你而家先戴？？
利申一早戴左，不過係樣衰過頭

好心就唔好出街

哩排空氣差，點都會帶口罩出街

樣衰我想？？
我真係屌你老母阿

唔好出街嚇親人

戴左口罩仲想我點？

做包頭佬

靚女免費

屌你老母